應該翻譯成神探比卡超定神探皮卡丘

比卡超
皮卡丘

呃正皮

畢嘉肖

支持官方正宗統一叫法

皮卡超

神探比叉燒
屌左騾仔未

雞脾叉燒

比卡燒

神探電老鼠

探偵艾雷鼠

警察比卡超

公安皮卡丘

華探長皮卡

粵語版應該改叫神探啟暴龍

五億探長雷超

神探叉燒炳

神探福爾摩超

最大機會係 神探PIKACHU

比膠超

9成9
marvel 隊長咁

屌你老味相唔相信等陣變神探寶可夢

應該係 神探PIKACHU， 好似話唔可以叫佢做皮卡丘

又要改做皮卡丘，但又唔比人叫
又要做雞又要拎貞節牌坊

知d fans 如果叫皮卡企會抵制罷睇，怪就怪老任啦

其他角色會點叫?可達鴨定傻鴨?胖丁定波波球?

神探PIKACHU 囉，而家老任已經將 寶可夢同皮卡丘 叫返 Pokemon & pikachu